覺唔覺得香港人被老屎忽欺壓都係掋死？

1. 年資

姜濤擰我最喜愛男歌手獎就嫌佢年資唔夠
連擰獎都要講年資
唔怪得香港咁多老屎忽成日講
「我年資大過你！食鹽多過你食米你無資格教我！」

2. 唔肯接受新文化

造型前衛少少 就話人乸型
「都唔明點解有人中意佢，唔夠man，以前90年代有肌肉先係靚仔型男」
而家2021年
時代唔同咗 人人口味都會變請接受現實
時實年姜濤呢type冧好多女仔你見幾多人中意韓仔就知

連登仔最支持男女平等 唔係應該支持男性自決自己風格？
男性性別定型文化極為嚴重

本身對姜濤無感 聽完佢live同haters搞到想變fan屎

比佢地反我就放心
依家姜b既遭遇同當年gd jb個d差唔多
香港樂壇終於有救

等同當年林峰攞最受歡迎男歌手咪又係比人話
平心而論, 當年的確係佢d歌最受歡迎
輪公平仲好過方大同突然攞男歌手金獎

因為老屎忽文化
之前個件雞容年年霸住個獎
女歌手全部上唔到位

所以香港人係心甘情願屈服老屎忽文化

其實大把連登仔都好老屎忽，成日喺度小朋友小朋友，小朋友呢term真係撚柒

有新衝擊係好事
出道幾年就要俾你拎上神枱嘅張國榮張學友比較都痴撚線

香港樂壇=馬騮戲
是但

油頭粉面

真 成日郁啲就打稻草人「00後」

咁真係乸型喎

性別定型太嚴重其實男性有唔同造型係好事

俾立場害死

度度都係咁 新事物就唔肯接受
墨守死規又嫌悶

連登仔真係笑話黎

我覺得係連登咁姐,輸打贏要
事實反映出姜b好受歡迎,唔係點贏最受歡迎獎

贏咗係因為太空卡
同藍絲一樣諗法

我自己都係覺得00年代d歌好聽d

不過老土d講句長江後浪推前浪，無可能永遠係陳奕迅 古巨基 容祖兒 何韻詩無限loop架嘛，有新既衝擊點都係好事

總知姜B就唔羸得
點樣都有位可以入到佢
靠投票決定既獎都唔可以比佢拎

好多香港人習慣被老屎忽文化虐待
下下都要「年資論」先有資格

同藍絲一樣